被世人推崇已久既阿活扒餐 首次試食

真係痴撚線 又平又大份 良心企業

幾錢

D飯好爛好難食,扒就普通,份量就夠既

呢個咪傳說中既海陸空餐

有魚有雞有豬扒

食過
好撚飽

ching 識食

62

飯都好好食喎

我食完意猶未盡，仲想食多塊

見到呢個po即刻再去食多次

冇錯！海陸海邊扒餐真係屈機，屌打ruby tuesday

阿活真係冇得頂！以後都唔食阿樂啦！

繼續吹

百份百扒餐仲大份

以前就咁豬排芝士腸仲好食

太細份 我唔飽

未食過 師兄講多啲？

呢間咁既垃圾我比幾百蚊先得一塊！

豬排芝士腸係真係仲好食....

人生都係為食飽
別無他求

我上個月都食過
飽到仆街

打手費幾錢？

太貴，食唔起

補返張相

冇收錢 真心推薦比巴打

正喎
仲大過大面bella塊面

洗唔洗50?

煙肉飯唔錯

味道就不過不失啦
係份量好大驚喜
如果嗰日好肚餓嘅會再去食多次

可惜最衰

是大家樂又好 大快活又好

呢個年代 都無左酥皮湯

如果多過湯 真心舉世無敵！

好耐無食過阿活依家既餐底唔底食 ?

美心70有埋龍蝦蘇皮湯啦

`美心都有打手

雜扒 62 都叫平

我都好耐冇食，但今日試左海陸空扒餐後返唔到轉頭了！好抵食

雜扒 62 都叫貴?

巴打幾耐冇出過街食飯呀

咖喱腩都50 比多12蚊可以JERJER聲

三塊 大過你塊面，仲要多個飯連野飲，真心好抵食！
我平時去茶記食個爛鳩豬扒炒一丁都要成48蚊 仲要冇野飲....

冇錯 jerjer聲

你去幾多間分店食過依個餐 ? 間間都咁大塊 ?

最驚 唔同分店 唔同分量

標題已經講左首次試食...

咁你食多幾間 間間咁大塊先啦

但你睇下其他巴打既相，應該差不多

70蚊有龍食？真唔真？

之前63蚊好抵食
但而家加到連凍飲要70
但真係好撚大份
食撚到嘔

6x蚊算抵啦
出面求其搵間餐廳都6，70啦

你講啦

如果我有收錢 我以後冇得打飛機！

飯係垃圾
但份扒餐絕對正
雞肶扒大大塊
牛扒又算大塊
魚柳唔差
6x仲包野飲

個份量真係有驚喜
2個人食都夠飽

3塊扒我個邊都係咁大塊
但係飯就有個巴打大碗d

想即刻衝落去食

點解咁撚多大快活打手

大快活到底用左幾多錢請打手

上次食完都覺得好正

貢貴

星期一食左個韓式海鮮豆腐湯
伏伏地

又黎大快活打手

屌你老母講左幾頁都唔講幾錢

好過大家樂個個十倍 大家樂得一塊細到嘔既扒

大家樂冇jarjar聲已經係死罪

有jar jar聲 但唔抵食

好正

如果散叫 正路價 10蚊粟米六粒飯 10蚊炸魚 15蚊豬扒 20蚊雞扒

62蚊一個餐最口多叫正路，唔算好抵

留名等睇大快活被燈死

琴日食過 舊魚柳凍 牛同雞都正路

呢個完全唔韓式 又少海穌 扒餐抵好多

塊扒放係一堆垃圾意粉上面邊有聲

其實好唔好食有咩好討論? 係香港食幾千蚊都係唔好食，都係會俾外國100以下吊撚住黎打
講大唔大份，衛唔衛生算啦

一堆大快活打手係度吹奏

住屯門表示廚房佬 is the best

62蚊都吹奏
灣仔間蔷紅個海陸空40幾蚊咋

直線打手

巴打你曲定直？

利申 住屯門too

咪侮辱山山

空係指雞？

唔要個飯有冇得平d?

加飯又唔使錢
做百份百

應該有班傻鳩跟風做埋免費打手
利申食過係覺得抵食飽到仆街

廚房佬世界第一45蚊

咩時間40幾
夜晚雞扒都50 啦

係咪早餐賣唔晒d隔夜扒
隔左半日放入微波爐再放上塊版度扮鐵板
再收貴幾廿蚊賣比你呢班傻系

莫山山 應該不食人間煙火
點會去鋸扒

試過一星期內食過兩次

真心正

加左價？ive畢業冇去好耐 前身德誠可以意粉炒飯任加

好多打手

請唔請人呀？

講真 ， 想做……

我有食大快活架， 請我啦

物超所值！！！

想食

好能貴牙清

前幾個禮拜食過 好肚餓太好食搞到食完先記得影相

個白汁飯可唔可以轉其他

唔好食
就算多飯啲飯都好少 唔夠食
扒既質素都好差 又細塊

得喇，你做打手底質到咁，聽日唔使返工喇

山山是我的

六境神符師都要食飯
蓮生三十二當年都要食

係粟米肉粒飯黎

好大塊喎...巴打你平時係咪要食三四碗飯？

我係免費打手

打手語氣

我以山山既名義發誓 我唔係打手！

怕唔怕便秘

唔怕 有菜

show me your love飯

究竟仲要吹奏幾耐

睇到都飽

合理
但啲汁

個個禮拜都食一次，好正

屌你, 你1992 年 ? 你似 2002 多啲

2002 年 出世扮 1992 年 做撚埋啲功課啦 聽日畀老師罰你企

狗都唔屌

連登真係好撚多廣告
用Adblock都block唔撚到

可以免費加飯

大份夾抵食
你有邊間抵食過廚房佬先 ?
你要靚料既就一定貴
平民級黎講你仲要求到D咩
有兩塊扒 + 野飲$55肯定落到樓

一輩子

我自己倒

對，雞識飛

算係咁

夜深人靜 又想食

咁龍虎豹咪又係蛇貓狗

岩聽 62蚊都唔好期望好撚高質素啦 大大份 夠食都好正

食番雞胸紅米算啦

比負評個D幾耐冇出街食過野?

阿活賣到咁平 唔知使唔使蝕錢

良心企業黎。賣一個蝕一個。靠拉上補下打個和

飛雞

冇錯 淨係請阿澤代言呢點都抵食

以前返大檸樂pt就係為個湯

咁大碗飯既

點解有忌廉粟米飯ge?
叫佢俾定個餐包埋？
我2月食過一次 得白飯

62蚊好抵食wor
話貴果D, 邊到有更平選擇

自己煮唔好